連登仔創網店「光時」，營造黃色經濟圈支援抗爭

「喺前線衝，從來唔係好香港，香港人最擅長嘅係消費。」在討論區，有這樣一個帶點戲謔的帖文。逆權運動下，撐與杯葛，成為日常，催生黃藍商戶地圖，以政見為指標成新消費指南，也造就「黃色經濟圈」的出現。網店「光時」（HKongs Mall），便是新時代下的產物。這間由連登仔發起、強調「盈利全數用以支持香港社運」的網店，標榜不割席不施捨，以創建可持續網購平台支援被捕義士為目標，成立理念備受追捧，在社交媒體公佈開業消息，僅一周已收到2,000張訂單，其中一半為預繳式「禮物卡」，共涉營業額200萬元。光時團隊在接受《蘋果》訪問時表示，營運團隊約30人全屬義工，會定期提交財務報告；又謂目前已聘用一名傘運後出獄的抗爭者任客戶服務，希望權充先頭部隊，落實共建黃色經濟圈的理想。

以往去評論一間店舖，一般會考慮質素、服務、環境，甚或就腳與否，但近月卻出現新指標，就是店舖是否「有良心」。在社交媒體，不難找到以政見顏色區分的消費指南，由網民呈報店舖顏色，入谷的消費者，甚至得回答政治取向問題，由管理員審視，確保「同路人」先可以閱讀和分享；加上每周打游擊式的罷賣日和感謝日，所謂的「黃色經濟圈」逐漸成形。以售賣食品、個人護理產品為主的光時，便是這樣的時代產物，10月初在社交媒體宣佈成立，目的是為因社運而被捕，或因白色恐怖犧牲了個人前途的香港人提供就業機會。

30名核心成員各有正職，當中不乏專業人士，包括不願上鏡的發起人阿Mot（化名）。自稱「連登佬」的他，是70後的專業人士，從事財務顧問工作，負責分析及撰寫企業發展報告，他直言和很多香港人一樣，6.12事件，是他對運動全情投入的轉捩點：「100萬人上街、之後200萬人，好多人被拉，嗰時坊間有好似星火同612基金嘅組織，協助解決即時法律及人道支援，但面對漫長訴訟，往後如何生活，如何提供可持續的協助，更值得關注。」在反送中運動中，被捕落案起訴的香港人數以千計，利用市場力量，持續支援被捕抗爭者，阿Mot說是光時成立的初心。

事實上，自6月時在連登出帖，和應者眾。50人的網絡團隊，來自五湖四海，當中包括一度擔任董事後來又以私人理由退出的《十年》導演歐文傑，到8月正式申請商業登記註冊，只剩30人，仍算人強馬壯。所謂「光時」，既可解讀成「光復香港，時代革命」，也可理解為「人性光輝時刻」及「回到香港光輝時代」，因認同成立理念而加入團隊的陳先生，本身做物流工作，他表示寶號由市民各自演繹，「沒官方指定答案」，留白讓客人發揮想像就好。

「發起人6月喺連登開咗個post，嗰時仍未咁多人識選黃店幫襯，仲係發緊夢，我最記得佢話唔可以再俾人咁侵蝕，香港要有黃色經濟圈，有自己嘅網店，好多人入去討論，包括潑冷水嘅人，但亦有好多支持嘅人，開始有人留下聯絡方法，開始有人組織，慢慢成形。」陳指核心團隊全沒支薪，只以義工形式做回老本行協助網店運作，構思中的架構與一般網店無異，設行政、IT、採購、物流、客戶服務及市場推廣等部門，以商業運作模式經營。「希望爭取成為有盈利嘅公司，只係一般公司賺錢投資，我哋嘅盈利用喺唔同地方，所以唔想眾籌，而是透過預訂第一批貨品，有第一筆起動資金，先正式營運。」

一帶一路

故此，他解釋為何第一批定單，需要2至3星期才能送貨，但長遠目標希望和普通網店一樣，由落單起計，2至3日已可以送到客人手中。只是，一間由網民發起的商業機構，如何確保「盈利全數支援香港社運」？推出的禮品卡，面值最高達1,000元，有意選購的顧客又如何確保這種「預繳式消費」能兌現，不會招致損失？陳先生這樣解釋：「我哋有登記商業註冊，成立正式公司，如我哋不能兌現，係會負上刑事責任。其實禮品卡嘅形式，香港比較少見，外國好流行，諗唔到買咩俾朋友，就去買一張，希望利用呢種方法，賺到第一筆盈利，用於日後營運。」

至於會否邀請公眾人士加入公司，監察收益的用途？他就謂始終是商業運作的公司，故暫不考慮，但明白需時建立公信力，強調「會用實際成績表，令客人對我哋有信心」。而另一創辦人陳小姐就謂，盈利扣除成本，除了安排職位，亦希望為被捕的抗爭者，提供可持續進修的課程，並承諾定期公佈跟進個案及相關的財務報告：「做4個月義工，未來也是義工，第一批定單即將出貨，安排見工、職位，做咗呢啲市民對我哋有信心，咁我哋自己就有信心。」

公司目前有3名股東，發起人Mot並無擔任股東、董事及任何有利益的相關職位。「光時」強調，會確保盈利每一分一毫都會用在支援社運人士，又謂現時剛起步，待營運上軌道後，會與其他信念相近的小黃店及社企合作。根據公司註冊處紀錄顯示，「光時」註冊公司為Easy Support Company Limited，在今年8月成立，公司股東包括劉皓昕、張榮泰、何振聲3人。公司成立時，其中一名董事為《十年》導演歐文傑，惟他上月已停任董事。

推!

成立商業登記的私人公司，登記的股東和董事均屬公開資料，與其他兩名成員同樣蒙面化名受訪的陳先生，承認登記的股東均自願承擔法律責任，以個人名義參與：「坦白講，我搞光時，都未必所有屋企人都知道，甚至唔想我上司知道，我都要保護我家人，希望有朝一日累積到力量就唔使再擔心，但現階段，白色恐怖係好真實經驗，不得不低調處理，期待有一日贏到，唔再怕話畀人知我係呢間店創辦人之一，但這是將來的事。」

冒險堅持上車，他直言是因為不甘心。「有年輕人也不全是年輕人，只係facebook俾一個like，或者只係寫一句評語，就俾人炒；後生前線衝就被拉，事業前途無咗，現實係面對咁唔開心嘅事時，你仲要擔心生活，我哋成立公司，係想話畀佢知：唔緊要，我哋會撐住你，你跌落嚟我會接住你，無嘢做可以畀工作你，你想進修可以俾機會你，希望帶起個潮流，有朝一日：餐廳、供應商、物流，每一個部份都可以招攬到義士為榮。」他說。

由構思到開業歷時4個月，陳先生承認最初只是烏托邦的想法，但隨着運動升溫，香港人有意識抗爭走向生活化，覺得越來越可行。「尤其呢一、兩個月，有飲食指南，當我哋要食小黃店，經常食唔到，好多人排隊，感受到市民消費取向，因為政治而受到影響。」只是成也政治、敗也政治，陳先生也承認，部份供應商因政治原因拒絕供貨，成員也得簽署保密協議，確保內部參與的成員及客戶資料保密。

推！

「係咪做到預期咁，依家未知，但我相信，係透過捐款支援，未必係最好形式，一來市面已有好多，好似星火好似612基金，提供好多即時的法律和人道支援，一來唔想搶佢哋資源，二來覺得依賴捐款生活唔係長遠方法，如果要支援義士生活，以工作換到應得薪酬更實際。」團隊異口同聲謂仍是摸着石頭過河，歡迎同路人提供意見，落實將抗爭帶入生活，集結力量，共建黃色經濟圈。

「呢段時間係接收咗好多市民嘅愛，好多熱心人士主動聯絡我哋，話可協助供貨，甚至以成本價出貨，希望出一分力。」陳說。自認和理非無膽以衝的方式參與運動的楊小姐，說現在食飯也會盡量幫襯小黃店：「橫豎都要食飯，錢唔想畀唔同諗法嘅人賺，小店可能比藍色連鎖店貴少少，但都值得。」平時也有網購的她，表示在朋友推薦下，也有購買光時的禮物卡以示支持：「佢哋產品唔算好多，一步一步啦。」過去也有認購現金券支援學生的小妮子說。

Push

原標題為：

黃色經濟圈

開左啦已經

加油！支持你！

推到200萬人都去幫襯

pusg push

支持

買呀

支持係支持，擔心維持唔到。
最先入場嘅hktvmall,ztore 都未做到每單盈利

黃絲

點解唔幫襯？又比人利用啦

一定會支持

賣文具

ztore就算柒數啦紅底黎

巴打勁到

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

有左物流呢方面又要倉又要運輸就大左好多成本
你話係有一批免費義工幫手減輕洗費都仲可以搏
否則都難攪
一係就夾埋去WIKI度傾睇下有冇得合作好過

認真問
有冇得自取
而家呢個時勢留地址有d危險

點幫，我要支持

其實手足好勁由米豬蓮到而家話黃色經濟圈

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

個標題講到好似嫖妓業咁

好值得支持

幾時上市

一早科左水！
送貨要等3星期都無問題

絕對支持

網店？開左未？
有冇link?

買呀～～～

求Link!

一定要支持

加油，而家開始買

喱個post有講

push

Tui

share下俾人先

盡量買
唔啱用都買
不過如果可以多啲款就仲好
雖然已經好多，做得好好呀手足

我想問下D貨會唔會有藍

即買

岩

p

全面支持

一開店已經買左

希望個D中六合彩, 六還彩可以做下好心

大家多多支持

屌你正呀喂

我一啲都喎覺喎
我反而見到黃色經濟圈呢個term有啲感動
因為香港一直以嚟就係投機 利字當頭
好多核心價值思想可以俾錢買起
而家建立黃色經濟圈
其實深層意義就係我哋要推翻呢種舊思想
將良知 政見 社會責任同經濟困綁
對成個香港嘅長遠發展都係好事

黃色經濟圈係唯一出路，加油

好似打柒 Z STORE

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

佢哋係咪自己做埋送貨嗰part？

值得支持

G持

支持
大大力懲罰！

報左做義工未覆

支持，錢唔喺重點，最緊要幫到受影響義士

Support
內創造新經濟圈 支持本地良心企業

係少d貨
但會幫襯
m巾同洗頭水想多d牌子

推到自己都幫襯

大力推

推爆

1020尖咀見

可唔可以多d鋪整連豬poster
成日食飯都要搵食唔食得

買野啦喂

啲嘢唔算貴wo
瘋狂買嘢

俾link 嚟

唔撚理啦
買水先

只要每個人都堅持，奇蹟就會發生

聽日九龍見

可以買咗禮劵先，我都係買日用品，食品，飲品，同埋買咗幾張$100禮卷，佢經email send 嗰code俾你，你可以send俾啲手足

又話連登仔fg 50k
得個2000張 2球野
好唔好意思呀你地
同我share 畀所有人呀

建立黃色經濟圈對抗無良知奶共財團

收到
放工即買

唔推唔係香港人

掂，連家用都可以比預售卷
自己錢唔洗落入藍色屋企人或其他鋪頭中

P牌推唔到都推

記得個陣聽到
我都唔睇好
點知真係成事

巴打好波

點為之藍?made in china?有藍絲老細入口嘅民主國家產品?黄老細藍員工嘅公司?
巴打可唔可以講清楚啲嚟聽下呢？
ps香港依家嘅家用水，東江水占52%(2017年)

M

幾時開，大大力支持

LOOK 咁耐..
無人留LINK..

唔係以政見為指標
係以良心為指標

呢d又無人話人血饅頭

一定支持

手足好波

黃色經濟。。。

支持 推

光時幾時賣口罩

我就係想要呢d .jpg

推到光時做上市公司

多謝

推希望愈搞愈大
改變生活
外國再參考香港

Tui!

推
揀唔岩買張卡先都得
等佢地資金多左做大左後應該多d野揀

我好耐以前已經避免買中國產品，唔知你生活模式係點啦
係唔係真係脫離唔到吉野家美心
如果產品分得到日本中國，咁我正常都會選日本
只係想睇佢會唔會有細分指引

停左捐比d唔幫手既慈善機構
試下呢個好過

有冇網店既link?

推
區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

歐文傑

好像出左好耐，但唔多宣傳，成日比人遺忘

瘋狂網購

買定幾箱水炮送去前線救人啦
利申：已買

PUSH

希望有一日光時可以唔洗義工
可以自負盈虧

良心消費抬頭

已課金支持

加油，支持

諗法好好!!!!!!!!!!!!!!! 一定要支持

支持呀！！！！！！

推，希望愈做愈大

好支持啊
但希望之後可自取同可有多d貨品

做得好好啊 加油

推。。。

G支

好事黎 會幫手睇睇有冇野買
希望發大左可以請多啲出獄被檢控既手足

自取真係方便好多

拿，呢招就好撚高啦，大家多多支持呀

岩岩買左700幾蚊野
希望黎緊有多d貨

頭先買左啲，暫時無乜大需要，盡買

比出面買仲貴 不過都會支持

pish

講咁耐都中唔比令撚（link）出黎，又話要屌佢

pp

建立黃色消費習慣人人有責

支持
班仆街都壟斷得耐啦

pushhhh

香港人 買嘢！

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

做到你趴街

中產和理非出動

唔睇價錢，要用就買

推到所有連登仔都識

有得買粉粉同尿片就無得頂

幫襯

感謝 已課

D產品圖好滑稽

先破 後立

建立新政權唔係靠宣言
係靠政治 文化 經濟 軍事實力

Show俾商家佬睇
新香港有能力養起佢公司
自然少啲阻力

支持到底

下次出po 放埋link ，等啲懶撚冇藉口

連登仔世界第一

正

睇下有咩買先

請考慮加添糧油食品，每月消費品長做長有

絕對支持
黃店入去買

太少食物選擇了
買唔落手
如果3.6牛奶有1公升揀就好了
或者杯面多點款式

扣除老闆人工十幾廿萬後將全數支持社運工作

支持咗一轉
希望你地真正做到個好嘅網店

都唔係 平. . ...重要2-3 星期送貨. .
得背景係有關 時代革命 主題網店.

啱啱開始，見諒見諒。

萬事起頭難 加油！

1020

每一位香港人每個月買$500日用品/食品/飲品就一定可以

良心店

咁樣至似初始企業，乜都要自己嚟，你可以睇住佢改善，或者幫佢改善

所以話呢，香港人真係痴撚線

卖D柴米油鹽糖

推黃色經濟圈，唔可以再畀大財團控制

香港人對黑白正義係異常cls咁執著

200萬人「暴動」都冇人趁火打劫已經係世界上一大奇蹟

做網購唔容易，加油
可以考慮做埋外國代購，或者同香港d 黃色小店合作做團購
利申 買左禮品卡

Push

我哋要令佢壯大，未來要勁過李家誠

我問過啦，暫時未有
所以我買嘅時候填左屋企樓下收

貴過百佳門市價喎

大推 超級有意義！

push 只要有就一定喺光時買

不如眾籌幾千萬，開番啲零食， 壽司咁
頂死 360，元氣。
全民股東，過幾年上埋市 ~

其實似詐騙網
收咗錢 先落樓下百佳幫你買 再寄畀你都重有賺

另外 都冇乜貨賣 點解咁快出預售券

信得過佢地啦

support

梗係貴過啦，因為你係要幫義士呀

遲啲多人買就會平啲

即刻唔用HKTVmall

Shut up and take my money

我已經買左預售卷

但我想買既野唔夠送貨水平，要等佢加多啲種類。

呢家當比貨錢佢澤種袋先

比貨錢佢澤住*袋先

我已經買左

可以點支持

黃色經濟圈
抵制支共產業

自己香港自己救！

Support

買禮品卡
買完送比d仔女

痴撚線

呢個經營模式都會係個新戰線 係將黃色小店集合成一股大力量 又可以幫到義士 留條後路比佢地

最好可以連結到供應商 比到優惠黃店 令佢地成本又低啲 同埋希望有多啲類似光時既網店出現 分擔光時既壓力 始終單一目標好危險

賣得平點支援手足

派個卧底收集資料有幾難
Hack 入去網絡都有方法啦

行動post 香港人！番工！1025和你返工

又黃店到黃色經濟圈唔知幾時會到港企

黃絲自組經濟圈 資金盡量喺圈內流動 唔流出
詳情可參考一套日本動畫「東之伊甸」
入面班NEET（三失人士）就係喺一個偏遠商場搞生意搞公司
唔益出面啲官僚到痴線嘅大機構

買窮你

lm

香港人！！反抗啊

加油

黃色真香港人經濟圈！

堆！

伸手黨自己搵啦

賣下寵物野

即刻課個靚金

推 下一步就係自己工會

好感動無私既付出
每個人都係不同崗位發揮自己擁有既知識同力量
你話你冇膽上前線，其實你地創造黃色經濟圈都係做緊呢方面既前線
多謝你地

支持
如果廁紙 零食多d款式會好d

大家幫手幫襯

qg

G chi

全力支持光時

見到line store咁多精品accessory大賣，我有一個提議：
同連登同作推出連豬連狗精品

例如面具，黑tee， 遮 ，公仔，sticker

連豬連狗在香港仲受歡迎過line, 黃色經濟圈一定熱賣

會盡量幫襯，但好似冇乜嘢買

一定會買

已課

Pushhhh

我買親都重野 要前線幫我搬會唔會好衰...

我重以為係批法商 , 平賣物品, 食品比人

應該做咗自取同智能櫃先呀嘛
運輸送上門咁大開支
如果請外判司機 收嗰$30運送費 貼埋都唔夠出糧比佢 而家仲邊有司機收$30一單

買下買下
咁就買左700蚊野

自膠fb睇到
dllm含家產香港速遞協會打壓！

未諗到買咩
買住張禮品卡先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

請得一個
請多啲得唔得

黃色經濟圈係好重要嫁
如果比10年時間慢慢發展
個威力可以好勁 唔洗再擔心白色恐怖 唔洗驚無左份工
坐完監都知道有企業會比份工你做 唔洗咁灰心
比錢個個因為政治立場相同又比得順啲條氣
睇下最近懲罰黃鋪既成效其實好大 排哂長龍 但啲藍店無哂人幫親
因為黃絲唔介意付出 藍絲就事事以利益行先
食野睇下間店係黃定藍呢個行為一定要keep住 即使運動完左

咁點解唔直接捐款

咁個性質係買野麻

黃色經濟圈，唔係捐錢圈

買！

做實事,支持

多人買 佢就請得多人

咪係
長遠係發大佢黎搞, 再請多D 義士係到打工

比警察抄家就大獲

咁都要有商業競爭力
唔係話百佳10蚊
你12蚊
我就支持咗經濟圈

點解我唔10蚊買百佳 捐2蚊

推啦

必須支持

GD

一定全力支持，爆買！
好過依家幫襯要check下係咪藍店

多謝大家支持。 開完10月7日post, 我好小再係呢到推. 因為想睇下，係無推時，生意可以差成點，做個有客觀預算。

現在有幾多困難，幾多問題，我地都會拆掂佢。 証明比大家知，我地無呃人，真係幫到手足。

可以幫到幾多人,就要睇大家有幾支持。

同時我地努力開展貨源中。 有好多人己經話比貨源我地，但係想專心做好第一批單先， 所以未敢亂接合。

大家齊上， 齊落。 再次多謝巴打支持同比意見我地。 你地好有心，你地意見，我地開會都會傾。

我個人覺得長期捐錢唔係一個可持續嘅行為
義士透過工作 賺取金錢較為有意義

最大分別就係你果10蚊係令到百佳可以繼續運作
黃色經濟圈係對抗緊中共既經濟控制政治手段
將中資慢慢逐離
令中共影響力降低

推 希望光時有啲詳細既清單 寫明點樣幫到義士

10百佳裡面成本重養左好多藍絲⋯⋯

大大力支持

會係管理報告講請幾多義士，大概職位。平均工資。 比大家知， 保證到佢地係優於市場人工。

現時，只有一個。 做客戶服務。 你去Facebook留言，有機會係佢答你。

如果今日蘋果報左後，生意好返好似第一個星期咁，會準備請多幾位義士。

已幫襯禮品卡

大家支持下

利申：想要有大支裝津路

收到。 己同採購手足講左。

個道理就係咁簡單

支持啊
我都落咗貨
期待中

利申：想要大支裝津路同維X檸檬茶

感謝

買咗禮品卡

pushhh

買呀！！

你係員工？

已課金

推!!!

支持！幾時上市

推呀

BLOCKED , 一毛狗

你ON 9 架 ? 人地講撚左點解第一轉要 2 -3 星期送貨

唔好急, 慢慢嚟, run 一盤生意唔係講玩
用自己既節奏慢慢打穩根基先

問下都要 block 都係一毛
提下大家小心駕駛都有問題
依家講緊收到6 7位數字 唔洗小心d?
一句光時就無限課光???

連豬精品
連豬精品
連豬精品
連豬精品
連豬精品
連豬精品
連豬精品

一出必定大賣！連尼住召喚

呢個idea好
長期戰要有一個可持續經濟摸式去支撐
咁樣就可以有足夠資源補給

勁

集中火力懲罰

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有提議！光時而家都幾出名，佢網站可以加啲友情連結係其他黃色商店提供其他業務的。

其實唔洗標個原價出黎啦，買得既都知係偏貴，係因為個義意先黎買，標原價+特價變相好似去緊hktvmall咁，變左商業化

我覺得如果目標係黃店正常化，商業化感覺都幾make sense

我都係
黃色經濟圈

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

有人咁諗係因為以前出名黃賭毒呢個item，黃代表色情
好在叫黃色經濟圈，如果叫黃色市場就

身為香港人一定支持

推返上黎先

請大家擴大黃色經濟發展

已買禮品卡

長期支持
一個月起碼買$1000

睇報導就講到好有心，但竟然連想幫手做義務司機既抗爭者私隱同心態都咁唔尊重，你叫我點位你既初心無變？

水已科, 幫公司買零食
以後再幫公司買零食都會幫襯光時, 誓不割蓆

每個月都幫襯!!!

光時宣傳唔係好夠。

戇鳩 油錢都蝕埋
正正經經請番自己友送貨咪得

發覺好多fd 都唔知依壇野
如果之後run 順左，
不如考慮，印文宣貼下連儂牆，
或者推 俾大j，tommy 去幫你地賣下廣告

link?

車隊嗰度希望請返手足做司機
兼可以請無車牌手足做運輸

為免有什麼誤會
敬希負責人澄清

利申：已買禮品卡及落咗貨

光時FB
遲吓會同call4van合作

蝕油錢都唔緊要，當幫手足（如果佢真係會將所有盈餘捐出去既話）但而家係要你出晒所有野做義工之餘，仲俾晒所有重要個人資料佢，真係當自己大晒？

d鍾意囉著數既藍絲會唔會買曬佢d野

兩睇啦，有咩事佢可以跟進返
同埋大叔上去買野地址 信用卡 全名都出哂啦

Thx 權歪巴

不過我覺得如果將來擴大咗
可以有光時嘅運輸隊

買

點肯定無藍絲無狗應徵做司機，然後上去倉搞事？
講個信字？

全部入黎同我買

癈老藍絲咁嘅心態 淨係識個利字
唔怪得知撐警鋪頭跳樓都唔掂啦

輕推

Up

禮品卡已買

請支持佢哋

幫手

希望貨品種類可以多D
加埋口罩生理鹽水
文宣貼紙/旗賣下就最好

Pushhhhh
黃金經濟圈係我哋必需要做

唔知買咩，買咗禮品卡

課左gift card

唔知買咩 買左禮物卡